minecraft角色加入任天堂明星大亂鬥DLC

有Steve同Alex，或者Enderman同Zombie揀

係幾攪笑幽默
但係最格格不入都係今次dlc

幾正丫 希望唔好再出火紋同pokemon

wow

幾好笑